## Снова палиндромы

### Условие
Дана строка. Нужно определить минимальное количество символов, которое нужно добавить к строке слева или справа, чтобы она стала палиндромом. Длина входной строки не больше `1000` символов.

### Пример

```python
>>> complement_to_palindrome('AwI')
2
```
